又又又又又煲返求婚大作戰

中學時代咁啱喺電視睇咗一集 之後即刻忍唔住上網追哂
睇住健三每次尻叫「哈利路亞，CHANCE！」，一點一滴咁改寫自己喺禮心目中既地位，真係集集都睇到打哂冷震

早排down哂成套高清認住收藏吓，新年假期又忍唔住翻煲
人大個再睇返，發覺套劇之所以神，除咗因為主角感情位寫得恰到好處sweet得來唔過火之外，其他角色都描寫同演得好正。

鶴同繪理，一個剩係識搞笑既矮仔死心塌地追到中學女神，間接圓咗幾多男人中學既夢想呢。

五個死黨由中學一齊讀書到大學再出到社會做嘢，無論平時發生咩事只要一黐埋就會變返五個小朋友咁on99玩到癲，提醒返我地幾多開心既回憶，依家又有幾多個真心朋友可以陪你做返小朋友呢？

另外值得一提絕對係爺爺，雖然得一集，但佢完全點出咗成套劇既精神，生離死別，人生好多事都返唔到轉頭，重要既係，如果每次都諗住有聽日，有下一次，到最後等你既只係得無盡既悔恨

最後要丁既一定係配樂同主題曲，要熱血有熱血，要甜既可以甜到糖尿，聽極唔厭

聽前奏都毛管戙

為唔想失去既嘢，跑！

點少得mk山下同全盛期長澤

心中第一神劇，沒有之一！！

臭雞，都唔知俾老師屌咗幾多萬次

最近日日loop小小戀曲

屌 啲圖死哂 補返

係都繪理先 未出來做嘢應該己經紅隧咁

慢版都好正 一開始無留意歌詞都唔知咁sweet

「每個人手上都握著一把打開奇跡之門的鑰匙。只是，明白這個道理的人少之又少，改變命運的奇跡，從不以匆匆的姿態出現，只要心懷改變的夢，一步步不斷累積，總有一天奇跡之門會為你敞開！」

妖精佢真係對健三好好 完全係入生導師

推一推先

繼續推！

邊度有得睇？想煲

邊度有得down返

1080p seed

識貨

心動

個老師就慘
俾個MK仔開cheat 搶走條女

speed

Dailymotion好似有齊
之前見過Youtube都好似有不過唔知del咗未
同埋上網好似得480p

喺街 返屋企再交seed

有 晏啲share

又又又又又要幫多田抱不平

咪都冇做錯就比山P搶左條女

再次證明讀書叻又體貼 但毒撚都係幫唔到溝女

其實明明老師自己都有個青梅竹馬 係自己太毒犯咗同健三一樣既錯

同埋人地健三同禮真係好多回憶係老師比唔上 雖然有妖精開cheat係真

oh baby no maybe

晏少少返去先share到

好彩件事係日本發生
係香港 最後就演變成禮會埋怨條MK仔冇錢 冇學歷
後悔當初唔同多田結婚

係google drive down咗

Search返高登/連登post
有啲巴打post咗粵語+日語版

我都係個度拉

搵

臭mk搶人條女

好睇係好睇，但次次去到中段就覺得好拖
不斷鬧個男主角on9, 亦屌為夾硬做到結婚果日先走而不斷拖

但爺爺果集真係大個左再睇先有感覺

錯就錯在太體貼唔問多啲禮點解之前成日喊

同埋點估到好地地擺緊酒諗住坐定粒六 都可以又超能力改相 又臨尾爆大技講段咁既speech

喺日本健三讀大學已經輕鬆搬出來住準備好日日屌女 仲可以等禮做積師食軟飯

喺香港？ 大學未畢業啲女應該已經排喺多田門口排到上大陸 健三繼續賣白板抽公屋

桑田佳𧙗把聲
次次睇完一集都聽埋首片尾曲

都唔係既 我覺得可以另一個方向睇
如果純粹俾佢返去幾轉就搞掂哂 所有人都唔會學到啲咩有所成長 而只係就咁Chok cheat溝女

妖精都講過 人既感情同本質唔係咁簡單就改變到 何況主角返去既時間加埋只係幾十個鐘 對比起十幾年青梅竹馬時間連塵都不如

反而寫到主角來來回回發覺好多嘢唔係俾你穿越時空就改寫到 而係學識「現在」每一刻都要搏命
最後講嗰段speech直接一球直線波感動到禮 反而更加貼近個主題

睇過一次就唔敢睇
太大衝擊
剩係聽歌都已經諗返以前啲嘢，心痛

每年都至少睇一次

Ho la a da da e dor de

新年假煲咗龍櫻，野豬同求婚

Same here
第一次睇仲要未出SP 以為就咁就完咗

好彩最後SP圓夢

你個名

仲有零秒

北川十年前好撚靚
卷毛山P好撚型

歲月不留人喇
長澤都殘咗好多 不過依然係心中第一

山P依家都仲ok 又keep住有戲交

繼續

仆街今晚睇第6集

原來個名俾你用咗

俾返條女人啦

係咪得我一個唔鐘意多田師生戀搞自己學生

啲配樂同嗰兩首歌真係神級

係阿禮個臭雞鐘意成熟男人姐

邊個俾返邊個先

第一次睇都諗緊個編劇幾夠膽
不過可能係去到大學先一齊所以仲過到日本人嗰關

啲出歌timing又係完美

大學唔計啦
你當多田係 phd 助教

mk蝦毒撚 但一大班毒撚吹奏神劇

咁多田無可否認又真係荀盤 又成日俾佢屎忽撞棍啱timing鼓勵到禮

其實實際上得幹雄唔係毒撚

其他就算健三平時都剩係識成班男仔圍威喂 套劇有講健三去到大學先第一次溝女 表白嗰時仲要好緊張

不過嗰時山P又真係一個死mk樣

離哂地啦 山p條撚屌要女點會冇

好難靠樣一概而論㗎喎
讀中學大把仔好樣但都係毒撚啦

如果你要話山P咁既樣喺日本可以食女食到嘔 咁長澤咁既樣喺中學啲厹應該排哂喺門口

睇偶像劇要屌明星啲樣離地會唔會有啲太harsh

好唔公平囉，年紀大玩晒咩

Seed

一聽到小小戀曲就想瘋狂跑步

真係呀 個震撼程度完全唔輸俾任何一集穿越
一開始以為鶴只係搞笑毒撚一路喺繪理身邊打轉

點知真係變咗健三第一件改變現實既事 好撚感動

禮

Same
有一排跑步成日聽 好有動力

Btw你個名

如果大家都可以hallelujah chance 你話幾好

好正 不得了

睇到喊 每次睇都跟住讀哈里路亞chance! 好想有機會返以前

多田老師好煩 刷走白板啲字
不過建三又唔抵幫 明明有咁多次機會都衰淆底

每個男人都想有

喊到扑街。。

每次睇到諗如果自己有得從頭來過會點

老師係成日唔知頭唔知路阻住咗佢地
健三又成日衰自己

啱啱睇完禮20歲生日嗰集 兩個都miss咗表白 睇到眼濕濕

留名等1080p sees
thanks

係 但始終都係想建三同禮一齊

十幾年前嘅舊劇翻睇再翻睇都仲可以當新劇咁討論

歡迎加入

on9 你刷鳩左人地表白果幾句野 抵鳩你死啦

如何回到當時 拿回時間逆轉的鑰匙

呢幕睇到嗰時真係屌咗出聲

粒seed仲未搵到
但搵到之前有巴打share咗mega 1080P
照down住先

有1080P喇
推爆佢

push!!!

Down唔到既巴打

我得喎
特登down一次work先share

今晚試多次先 多謝巴打

真係好正，每次睇番個心都會up住up住，要鼓起勇氣先敢睇

希望你得

1080P既禮真係好撚正

每次睇到健三個廢柴因為等時機同氣氛而錯過表白就好燘
如果套劇最後係sad end應該無人可以二刷到

Push!!

好劇要廣傳

星期五喇

精靈食多田提供既餐點去幫個臭MK搶多田老婆

係喎一路都覺得係食緊健三碟嘢做報酬
ching突破盲腸 不過啲餐點應該有一半係禮既

我都down唔到
不過都thanks你先

Dl到
要skip 哂d ad 先